是日晚餐

夠飽？

夠喇

粉絲

咁稀同無咩料喎清

係翅

呢間真垃圾 屌佢

好細食

一時時
最勁食到你唔信